好多支那閪P牌叫你和你非

北角一定去，支那閪牙撚擦擦，偷完錢仲要入屋打人，你係咪任佢玩，係就交埋老婆老母出黎任做，同支那閪第一round被不戰而屈人之兵？

我屌你老母咩手足

你都係一個開廢post嘅p牌

廢，都有你幫推

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

爆哂啦，黑狗要做大龍鳳高調捉白衫，先開片後捉人。(包括白衫黑衫)
挽回黑狗地位。(中間派)

突然咁多post話唔可以改地方，一定要去北角？

當然有無支那閪黎北角，都係得個講字，但，對方氣焰咁撚屎忽，我地匿9埋，就連個勢都輸埋